韓國人真係會帶防疫帽？？

香港好似無見過有人帶

小朋友帶就得意

香港都有嚇撚死人. 不過可以用黎對POPO

喺香港見過幾次

痴埋反光紙好似幾好用

香港成日見wo

暫時係韓國仲未見過

小朋友得意就得意

係咩？女人帶？？

睇唔到個樣

我都見過

買左 未戴過
見過幾次嬸嬸搭車戴

男同女都見過
諗緊買唔買返頂

見過一次阿叔戴

見過

阿叔想像唔到

呢頂帽其實非常之唔錯 理論上同口罩差唔多

係沙田見過

女人(唔靚) 就村姑

係，頭先見到一家三口件褸頂帽上面係有條拉鍊可以駁過罩上去

Ok $99

其實冇乜嘢嘅如果你係carry到漁夫帽嘅話，你着件西裝㗎呢一頂嘢就梗係奇怪啦

但同個口有啲距離

呢個會唔會好睇啲？

第一次見人戴 仲要係阿叔覺得好搞笑幾可愛

咁就好睇啲嘅，但係天氣開始熱又好難成日着住件褸

係街派單張果D呀姐有帶

多唔多人望佢
有無帶口罩？

漁夫帽ok?

其實依家都唔會有人用奇怪眼光望你㗎啦

買咗$128一頂 應該係原創正品

冇人望呀 好似有戴口罩

嘩，好似仲勁過頂帽，帶埋口罩會唔會好焗

圓方見過

有
見過幾個

有後生女

搭鐵見過，都見過有得賣

見最多係行山帽

冇口罩你都係會呼吸到有毒氣霧

戴眼罩好過

成日見到有得賣但覺得買左應該唔太想戴所以仲未買,
好猶豫, 因為都幾驚遲D愈爆愈勁想買返頂看門口

頂帽留左咁多位比空氣入，有病毒咪又係入眼

好多阿嬋戴，不過我覺得都係戴眼罩仲好，戴住呢頂野都幾唔方便

Same
好多上年紀/師奶帶

有冇全身?
D 雨衣冇面罩. 一到夏天大雨. 普通雨衣成面濕晒.

見有人網上賣

我都係 之前有留意到呢款帽但覺得唔會點戴出街 所以無買到

都話插喉/係醫院先會air borne傳染 日常接觸唔會

成日見到啲c9戴㗎啦

見到眼罩多

我都見過
其實真人見到又唔算好怪

每日都見到一兩個人戴
又真係師奶多
後生同呀叔見過一兩次

女人 係太子站見過

戴眼罩先唔方便喎

聽日四個月了，無忘記亦唔敢忘記

我有戴過，出街幾分鐘已經頂唔順即除，又焗又起霧真係搞唔掂

香港勁多女人用

omg,姐係帶帽就帶唔到口罩？

今日見到2,3個

可以既，但係會好焗
就好似你戴口罩又戴眼鏡會搞到副眼鏡起霧咁
同埋我果日好似26度所以係又熱又焗

其實有頂帽再夾個file 都差唔多

戴眼罩加口罩唔夠十分鐘就成個罩係晒霧氣

咁街啲人係點帶到

咪又係要日日消毒殺菌

樓豬少出街就話香港無

買咗 但又覺得好怪 所以拆咗塊膠 當普通漁夫帽帶算

外科口罩一樣吸到

去左旺角都無見到

見過幾次有人戴

logon 都有得賣

成日見到師奶戴 我都係戴番CAP帽算

香港見過

喺深井見過

之前諗過買 驚怪怪地
但最近見到勁多人戴
所以剛落左order

街市好多大媽戴。

擋胡椒一流

好柒

幾多錢？

好似 159

見過大媽戴
原來潮物黎

同防護衣一樣
除嗰吓最重要小心
小心唔好掂到受污染部份
嚴謹嚟講要搵人睇住
YouTube 睇片有得學
唔小心著乜都無用

韓國超市賣15000WON

大媽一直用開

諗起過年前見過有個大嬸戴養蜂人D帽

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

香港見過大人戴

多數見阿嬸帶，潮流尖端

係香港見過幾次
都係女士用

帽上面係布都係要謹慎消毒但頂帽真係好似幾方便考慮過買唔買

啲韓國朋友有帶 好好賣喎

真
寧願你做足防疫措施

邊到有得賣？
經常見到阿伯唔戴口罩係度咳，好撚恐怖

戴眼鏡再戴口罩真係好辛苦
氣到喘埋

諗緊返屋企之後要點洗
唔通次次都洗頂帽咩

香港有
好多師奶會帶 依家好多地方都有賣
先幾十蚊頂

圍住塊面好撚焗

Sasa賣

唔知邊到買...

SASA

你自己design？

試下用番梘水浸陣long乾佢

香港成日都見啲C奶戴

真係有得買架

喺旺角見過後生仔帶 真人睇真係冇咁怪

咁好正常姐

我都見過，戴到好似平時啲釣魚阿叔咁，無乜特別

fb有

樓上有巴打話OK有賣防疫帽

戴起黎會係咁

唔該巴打

睇到嘢？

後黎我先知點解好多賣防疫帽既page都會用同一張相
因為嗰張相同樓主post既兒童相 都係原創既相黎

睇唔到

用酒精噴下？

錢7帶左 都係咁得意

我有戴出街
見過西裝呀叔戴 大家對望咗幾秒